姑娘同空中侍應算唔算最低賤既職業?

姑娘同空中侍應一樣咁濕鳩.
兩者都係女人環境下做奴工,所以出好多八婆
兩者都好鍾意乜鳩都呻一餐,明明條路自己揀,講到好似天下大伏咁.
老屎忽文化又重,新人後生女靚過你已經係死罪,入職要比老屎忽玩一餐
明明係為左錢/周圍飛先揀份工,又鍾意包裝到好似自己好有夢想咁,係咁有夢想就唔駛成日呻啦
最後兩者都鍾意搭上比佢地搵得多既同事(醫生/機師),兩個職業最終目的就係搵碼頭

姑娘唔計正式護士
咁你就成立

正式果啲要港大中大
起碼有努過
真心不是雞

空姐就全部都是雞
食過唔少
當去公廁

正皮，上一頁

姑娘閒閒地都要讀三四年專業課程考牌
你搵空姐呢啲飛機侍應黎比?

大學護士先最多垃圾 反而文憑護士謙虛少少
我港大見到班nursing好多掛著玩,份人又西,唔覺得佢地會對病人多幾多heart
護士做雞的確少過空姐好多,但係性格一樣咁差都稱不上好女仔

性格,本質呢d野讀書考牌都改變唔到
做教畜都要讀4年本科+1-2年pg啦,咪又係咁大班教畜

護士一開波30K 都低賤？

正評，上一頁

住咗半個月院
發覺d姑娘都幾好脾氣 幾有禮貌

講緊個職業性質同埋佢地為人,唔係社經地位.

私家會好好多既,公立遇到好既就幾生修到啦
始終要搵食嘛,而且仲有一班大財主
不過好黑暗,私家而家多數齋請後生

講緊人格呀, 有錢冇品大有人在
做雞一日做3,4個鐘都唔止30K 啦
個腦唔係淨係得錢先得架

想聽返姑娘同空中侍應既意見

講人格嘅話 保險狗敦倫金先最低賤

八唔八婆應該係與生俱來，唔太關工作環境事嘅

佢地係地底泥
但係佢地應該已經唔算正當職業,全部都係詐騙集團

我覺得有唔同比例
例如醫生,工程,廚師,會計,設計呢種就比人感覺少d八婆
反而服務性越大/女性比例越大,八婆比例就越高.應該係為左鬧班客?

幾岩聽